恐怖！我屋苑啲藍絲玩篤灰！

我屋苑有鄰居gp，係入面有黃絲罵popo，post啲義士新聞就俾人放左上Save Hk之後玩電話騷擾，搞到我地依家都唔敢出聲有冇手足可以俾意見反擊

直接搞鳩個藍絲屋企

你放返藍絲電話改少少圖 放上save HK

幫你既藍絲鄰居叫外賣

會唔會係公開嘅gp自爆咁on9呀...
你又幫返佢叫pizza囉?

本身呢d on9 group就唔應該入
點會係呢d on9 group講野
同埋唔撚出聲咪唔出聲

放返佢上去

但我得藍絲個fb，因為有鄰居係save hk到見到個位黃絲鄰居張相，cap左圖

就係呢個女人，但gp入面搵唔到邊個

咁係個gp到個個都有權講嘢，藍絲都有分享
咁點解只可以藍講唔俾黃講？

你形勢比人弱呀
渣車撞鳩你有錢收呀
仲問點解
你好想屋企比人裝修咩

手足，你都講得岩，所以依家咪好多黃都唔敢出聲囉暫時
但唔反擊又唔得，唉
只係知佢fb但又搵唔到佢電話

搵到佢電話，我一早幫拖叫左外賣

幫佢屋企裝修

最幣搵唔到佢住邊，好多座

冇辦法係要吞聲忍氣
好過你出入比人伏
咁岩見到班賤種既言論唔使咁上心
畜生一地都係,只係咁有堆係你鄰居

咁佢又唔會伏到我，係我個gp個鄰居慘啲姐，依家佢喊哂咁已經好慘，我地都算好fd嘅一班黎

點會咁老定唔會伏
騷擾得姐係班人好撚得閒
唔知住邊就潛水啦
如果係認得出入真係要小心

咁樣認唔到要帶眼鏡

搵到應該都走唔甩

除佐外賣,
如果你有來電轉接,
一個電話打999
另一個電話駁去藍絲度
之後你就唔好出聲

仲有, download 個record conversation 既apps
record哂佢地D對話
再post 上黎同大家分享下

仲有呀
可以用佢個電話
幫佢去call 的士
唔係call 一架, 係call 夠50幾架,
都係用佢電話落既
咁之後會有數十架的士係你屋苑留下
到時影張相再share 返上黎比大家

除佐的士, 仲有GOGOVAN啦!!!!
幫佢叫D 幾百架GOGOVAN黎
令到佢唔夠VAN運popo
減輕前線受gogovan運狗的影響

果條友應該係平時深潛，然後睇下邊個post義士新聞就放上藍gp
就好似依家啲popo咁！做25